BTS 2019 放飛收飛區

我先

嘉禾戲院 27/10 直播:
BTS WORLD TOUR 'LOVE YOURSELF: SPEAK YOURSELF' [THE FINAL]
原價放 靚位 雖然單丁位
奧海城5院 J行 x1
奧海城6院 J行 x1
求有興趣嘅好心人幫買

唔記得留聯絡方法添
TG

戲飛都炒

屌你係咪盲 都話原價

炒唔起咪原價lo遲d 低過原價tim

炒燶唔係炒咩

純粹買到連位先放返出黎
原價放都可以俾人話炒 巴打完全顛覆我對炒嘅定義

癲撚過狗 乜都屌左先

屯門 stage
4院 G4,G5
原價 可一齊入場

tg:

文盲唔知咩叫炒

好人好姐買兩場唔同院既單丁真係咁好心幫army 搶埋咩

你今朝係咪冇經歷過所以唔知 定你網速太好?
我夠想買同一院
佢後來加場先買到連位
我放連位先仲似你所謂嘅炒啦係咪呀 連位留俾自己唔好

但講真你理得咩我咩原因
我由頭到尾都原價放緊 我都係唔想浪費左張飛
我免費俾人睇又點話 幾百蚊當跌左

真係周街都係痴線佬 枉你仲疑似係army

放飛
黃埔 4院
L01 L02 連位
原價
買飛嗰時買多咗兩張想益番真香港人

咪鬼理佢

你有冇朋友想睇

繼續
奧海城5院 J行 x1
奧海城6院 J行 x1

我啲阿米fd全部有飛去現埸睇呀

啱先有人喺ig幫我收左了 好開心

推

有朋友唔睇 再多左一張黃埔3院P16
原價 有意請tg